六月份Cult片放映會-骨灰級經典Cult《太空英雌芭芭拉 Barbarella》

太空英雌芭芭拉 Barbarella · 放映會 Movie Screening

June 1 ❖ 19:00 - 22:00
分享 x 電影 x 交流

Venue: Sacred Space 密宇 ∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞∞
骨灰級經典Cult《太空英雌芭芭拉 Barbarella》
-
影史著名的上世紀60年代科幻小甜Cult片。劇情講述41世紀聯合地球政府的五星巡航員-芭芭拉是專門收服太空星系中的妖魔鬼怪的女版007奉地球總統之命，尋找一名失了蹤的邪惡科學家並阻止他去毀滅地球。
一次意外她被逼降落在一個星球時，她需要面對SM機器、淫邪的雙性戀皇后、盲眼的英俊天使等人物，亦經歷了種種奇異的冒險，既有追逐打鬥，也有旖旎動人的小甜原素⋯⋯
-
日期：1-6-2019
地點：火炭
時間 ：19:00-22:00
-
❖ 流程

19:00 開放入場/放映暖場作品
19:30 介紹電影
19:40 簡述「Cult片」文化
19:45 欣賞電影《太空英雌芭芭拉》
21:25 自由交流/分享時間/講者影評 -

此活動名額尚餘20個，
請於Instagram: Chat_Cult _Place 查詢/報名

多謝支持
-

本影片無論是特效、表演、道具還是故事一切從簡，山寨氣息濃厚，Cult 味與後現代感十足，和同年代的《2001太空漫遊》簡直是天與地之差。
但它也有著它風格華麗，情色與科幻，時尚敏感與漫畫的流暢結合，造型奇特誇張，服飾前衛就算是放到現在仍然時尚，特技雖然粗糙，但是塑料美學和那些畫出來的幕景視覺悅目，融合了艷情、科幻、搞笑、冒險等種種元素
。
在影片開頭，性感的女主角大膽地表演了一場在無重狀態中的脫衣艷舞，之後穿著專門為她設計的一件與眾不同的太空衣，性感加曼妙的身段使飾演女主角的Jane Fonda一躍成為當時歐洲的首席明星。

1

想join但果日唔得閒

下個月再join